Newegg買左部Notebook比佢Hold 住點搞

一日都仲係on hold

邊部？可能冇貨呢

終於都到步

樓主用咩付款

點解決hold住問題

Visa

要搵線上客服
比資料佢

過一兩日工作天就開始發貨

我總共落左三次單
上星期五Mastercard 彈我
跟住Paypal on hold
星期一再睇佢減價 cancel order再落過用visa

都幾快既 星期一落單 星期五到了

祝大家購物愉快

你買左128依部？ 都係1299？

Yes

抵玩 1050ti價錢買到1060機

呢部仲抵
不過唔係asus唔敢買，頭一年有咩事asus都仲有個保養

你被newegg hold住個時係唔係上傳銀行帳單

無喎
搵佢客服
交完資料比佢就得左